禁令冇話唔比示威

禁止任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用。任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。

只要唔引阻運作

同指定範圍，

咪去返前幾次既示威區先囉！

811

任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

推

814和你飛

《香港機場說明書》全部同我入黎！

Pish

指定地方有邊d

坐返喺欄杆同黃格範圍內，前幾次都係咁